迫㐂婆出黎

要圍禮賓府！吾比佢返英國全身而退

咪講左好撚多次唔好圍禮賓府

最後一戰